會員 好煩燥（#295559）請問你敢出嚟隻抽未？

我就到左喇，請問你出嚟未？

等你成粒鐘都唔見人，唔敢打就收嗲啦笠水狗，學人網上英勇都唔睇下我係邊個先，叫你出嚟隻dup你都淆，收檔啦廢閪！

又殺人

牛年第一滴血

Respect

下一個眼眼

可以用拳頭解決嘅嘢我唔想曬咁多氣力起底

佢連打都唔敢

有冇原po睇下

偷我圖？

盲人點知自己抆屎抆得乾唔乾淨？

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度開始屌左六百幾個comment

新年新血

角度似姐

黎緊！
夠膽咪撚走

等左成粒鐘了

連登太多垃圾 個個都係得把口 咩power off 賢勝 港父 老鼠

LF2

佢都唔嚟，想打都冇得打啦

連仔整返個笠水狗icon比佢地啦

佢似中度，我撐你

樓主成粒鐘都處理好屍體先出post

佢唔敢入

佢淆到縮係屋企

真係唔好得罪樓主

條撚樣仲未到，等左好耐

條友小柒

樓主當佢狗咁撚

我連連狗都敢屌
入到樓主個 post 我一定低聲客氣

根主好撚bulk
今次佢仆街

佢笠水，我再好打都冇佢符啦

條友柒到。

佢應該冇諗過我會應戰

頭先見到樓主
大隻過石頭佬
難怪條友縮水

保護手腳

推

#295559 又一個鍵盤戰士 好撚柒 俾fd發現你ac名真係一生抬唔起頭

推呢個啦

請問你幾撚時去死 我專登用中文同你講 我真心想屌你老母臭閪 再講多句 我屌你老母臭閪

哂撚氣啦你班金鐘m記仔 偷人圖當係自己唔好咁撚老土下苦功練出嚟啦 老土到你

睇到佢話可以用銀紙，已經唔想再追po

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

请问你几捻时去死 我专登用中文同你讲 我真心想屌你老母臭閪 再讲多句 我屌你老母臭閪

明天你要死全家啦 明天你要死全家啦
要不是你搶口 要不是約戰
要不是說了新區公園隻抽 你要死全家

自己偷圖比人周到屈返人轉頭
想笑撚死人咩

其實你覺唔覺得你好可憐

你點解要咁講啊？你咁樣老屈人咁壞心腸？

點解你要屈人啊？你係咪話緊我啊？

你知唔知屈人對人有幾大影響啊？

你啊爸啊媽有無教你？

你加啲連狗emoji笑咩啊？

你點解唔用中文嘅逗號？

點解你要話人手震啊？

你係咪覺得自己讀醫就高人一等啊？睇人唔起啊？

你可唔可以道歉啊？

你咁鐘意亂話人覺唔覺得自己無道德？

點解上forum就可以唔使負責任亂話人？

喂！問你啊賤種！

撚樣，你亂屈人係咪好開心啊？

我唔該你反省下啦，醫生。

點算啊？你係咪覺得好煩啊？

俾人chur住係咪好慘啊？

屈人慘啲定俾人chur住煩啲啊？

我相信你都係好人嚟，可惜上forum都係有規則，
唔係可以亂講嘢㗎，知唔知啊？

你記住我今日講嘅嘢，以後講嘢要小心啲啊

亂講嘢係唔啱㗎，現實生活同forum都係㗎。

點解你讀書咁叻但連做人都唔識㗎？

點算好啊？

如果你覺得煩可以同連仔講㗎。

唔該你啦，放過自己啦。

你讀書咁叻但壞心腸，你對唔對得住你偶像朗哥哥啊？

我係朗哥哥真係唔想要你呢啲球迷。

不過你反思一下自己今日講嘅嘢，我估朗哥哥都會接受你。

唉，讀書幾叻但無道德咁有咩用呢？你會唔會無醫德㗎？

你不如唔好做醫生啦，咁無品。

讀咁多書學咁多嘢但用喺啲唔啱嘅地方，你點可以咁樣㗎？

我今次冇打錯字喇，你係咪無位入我喇？

你可唔可以回應下啊？定係你手震緊啊？

你覺得我有問題係咪可以免費醫我啊？

點算好啊？

喂！醫生咁無道德嘅？

如果你覺得我好有問題，可以出嚟回應下㗎

唔該你唔好潛啦，咁樣對大家都無好處。

你覺唔覺自己畢業出嚟，對醫療系統都係負擔啊？

廢物 又抄

我更正 條友似重度。

你話係就係咩傻閪 肯定唔係你作

你嗰種雙重標準厚顏無恥到咁，咁想贏比你贏喇，笠水哥

睇嚟拿仔贏咗了

佢連屌人講嘅嘢都要執人口水尾
呢啲社會垃圾似食開二手飯

你想屈咪屈囉 屈得入至得架

唔通係你作咩懵閪

整合開新po算啦

喂社會垃圾，夜晚無堂食係咪折墮到連二手飯都冇得食

自己睇啦矮仔扮大隻

喂7頭係咪好想食狗糧係就繼續吠

佢啲語錄太多...我睇返都覺得佢一路頂得好辛苦

收哂皮？

嘩樓主俾人爆真身，今次仆街

無認真過對付你你真係覺得自己好勁？算數啦你

你有冇證據

矮仔唔可以大隻架咩？
矮同大隻有咩衝突？

拎一個咁矮嘅人當自己你唔洗扮大隻好抽

你點睇都唔係大隻

咁你認真下啦，想俾你秒

人魚線都無扮咩大隻

我真人嚟，我矮但我有勇氣喎

求我

隔住件衫睇到人魚線？

我矮得嚟都算大隻
米五高 九十公斤 體脂10%

自貼啦 咁撚柒

你冇認真，不過比人笑笠水谷左成晚係咁秒點姐

哦

咁又唔好

上面咪自貼咗，你咁快唔記得？

即係笠水啦 你之後可以死雞撐飯蓋

你有咩證據證明唔係佢？

我知你好累輪住接力都被我玩番轉頭

求唔求你係我選擇嚟，我唔想求你

我一個你都對付認咩真姐你盡全力咪又係咁

佢話睇到就睇到啦，佢都冇認真講，大家唔洗理佢，當佢笑話就得

柒頭想扮戰神？

你已經好聽話咁死雞撐飯蓋

你講緊咩，整理下啲思緒先啦

你都係算撚數啦連登你主場都被我玩到咁 你嘅精神支柱嚟今日已經被我撚到狗咁 你係咪好想拎個尾彩姐

我講緊我唔會亂求人又點死雞撐飯蓋呢？
你理性啲諗下先好唔好？

唔敢面對事實人之常情嚟

係係係，你最勁，你贏啦反正照你心目中把尺，你點都係贏

呢啲咪最垃圾嘅連登仔囉 又要凶狠 又唔夠膽

我一直都係戰神 撚到妳收咗嗲幾次 你凸出狗頭就啱啦 繼續吠

而家講緊我叫你認真，你話要我求你你先會認真，我唔想求你，咁點樣係唔敢面對呢？
如果你真係想認真就唔使我求你都會啦，係唔係先？

出嚟打啦柒頭 人哋出到嚟又唔敢出 仲要嘈 嘈你老母咩

痴線佬

你話贏就贏啦，反正你都唔係認真

冇嘢做出黎quote 你2句你又沖出嚟吠
邊個玩邊個大家有眼睇
你mon咗全日lihkg

係，戰神淪落到要貼潮文洗板

收咗嗲又點出返嚟呢？咁矛盾嘅你？

佢笠完水話自己贏左，我都冇嘢好講

我算唔算bulk?

佢為咗唔比人笑佢笠水連廁所都唔敢去

我祝福你後生生世世一歲死老母二歲後母去勾佬三歲走埋佬四歲掃你老母塊墓被人爆五歲老豆生意失敗,六歲老豆破產訓街七歲老豆賣屎忽中左愛滋八歲老豆百病纏身九歲老豆落地獄十歲交比爺爺奶奶照顧十一歲爺爺被人入屋打劫死於非命十二歲親戚照顧被人虐待十三歲親戚屋企家破人亡死剩你一個十四你流浪街頭十五歲學壞去裝人沖涼裝著你個臨老賣淫拍AV既阿麻沖涼十六歲去叫雞叫著愛滋雞十七歲去考試點知無帶筆十八歲重考果陣撞車入院十九歲讀書唔成去打散工獲獲被人炒二十歲叫雞太多已經不舉二十一歲女朋友嫌你不舉無錢矮肥毒7蠢走佬一世人無左唯一一次戀愛二十二歲愛的人被仇家幹二十三歲愛人找你做接盤俠,二十四歲養仇人的孩子二十五歲再被仇人搶去女人二十六歲再被做接盤俠二十七歲變同性戀二十八歲又被仇人搶去伴侶,二十九歲又再當接盤俠,三十歲跳樓自殺沒死成,三十一歲當植物人,三十二歲復健斷了腿,三十三歲失明,三十四歲耳聾,三十五歲啞巴,三十六歲毀容三十七歲不舉三十八歲賣屁股三十九歲有性病,四十歲有愛滋,四十一歲感染阿米巴變形蟲,四十二歲有濕疹,四十三歲有乳癌,四十四歲有血癌四十五歲有骨癌四十六歲有睪丸癌四十七歲有腦癌四十八歲中武漢肺炎四十九歲被切生殖器五十歲屁眼被窪進老鼠五十一歲中年危機五十二歲走路被搶劫五十三歲被毒打五十四歲被強姦五十五歲被車撞五十六歲上天橋被丟下五十七歲不見皮包五十八歲睡街邊五十九歲走路不方便六十歲睡在深切治療部六十一歲有老人癡呆六十二歲有糖尿病六十三歲有退伍軍人症六十四歲有痛風六十五歲屁眼生毒瘡六十六歲沒屁眼六十七歲牙齒發炎六十八歲沒了味覺六十九歲偷看國家機密,七十歲得了精神病七十一歲有思覺失調七十二歲有幽閉恐懼症七十三歲有狂燥症七十四歲有焦慮症七十五歲精神失常七十六歲身體長蟲七十七歲進了不正常人類研究中心七十八歲身無分文七十九歲百病纏身八十歲子女不認你八十一歲只能睡在床上八十二歲只能看天花板八十三歲大小便失禁八十四歲想死死不成八十五歲沒人照料你八十六歲所有病症復發八十七歲睡在垃圾場八十八歲吃老鼠為生八十九歲牙都掉光九十歲喝垃圾水吊命九十一歲只剩下嘴巴有機能九十二歲吃屎過日子九十三歲喝尿過日子九十四歲被吊起來當沙包打九十五歲看著仇人過好日子九十六歲心贓病發九十七歲看著愛過的人舔你仇人雞巴九十八歲生無可戀九十九歲自殺一年沒死成一百歲陽壽盡了下地獄哈哈哈哈哈

你幾歲呀
仲要貼啲支那潮文

屁眼 雞巴
你支那人嚟？

你地因為我教都無得瞓飯都無得食 我一個換你幾個柒頭被我撚我賺咗啦

手機冇離過手
應該攰撚過返工

我哋咁啱今日一齊食飯，你柒咗

我外國住可以陪你玩耐啲都得

貼洗版文想洗走自己笠水罪證

吓，我食咗兩餐啦喎呢幾個鐘

飲飽食足出嚟撚你兩句
你就真係手機冇離過手啦

仲有妳未撚咁弱智啦 呢啲網戰我熄電話瞓教起身又一日呀你就唔痛啦 你連登惡哂搞到幾個人自bam但我一個你都對付唔嚟咪弱囉你班廢人

使唔使買尿片比你呀，一陣你痾到一地都係就唔好啦，臭親人呀

我哋一齊食，佢仲柒下柒下咁

響我出現前食下話 明嘅 無食都扮有食 唔通真係認被我講中哂咩

姐係你都認咗你廁所都唔敢去

我買定啲狗罩比你等你唔好餓得濟周圍咬人

唔係，你又亂諗嘢嘞，你有幻想不如睇下醫生好。

可惜笠水狗呢個朵唔會因為你死淨把口而改變

你唔識中文？
定嬲到咁

你比較需要，留返比自己啦

佢唔係你，唔會周圍咬人，唔好以己度人

痴撚線

拿卡條柒頭瞓教唔理你哋wo 哈我目標就係佢 想拎尾彩自便

佢不嬲語言學專家

佢係咁，打錯字就話睇唔明係你廢

佢未瞓，你又柒

咁你咁緊張做咩，快啲去訓啦，定你谷到訓唔著？

拿卡又嚟條友係咪未見過拿卡點樣收眼帶狗皮

花式笠水

屈埋瞓教

呢條友都幾得閒
可以用成大半日時間係度自hi
係咪現實冇寄托空虛到無能要靠上連登拎優越感

我點幫你洗脫都唔得啦又偷圖 又扮有出笠水狗呢個名你實至名歸 叻叻豬

搵個下台階比自己笠水

佢自己柒咗唔憤氣
邊有人抹屎會睇自己屎眼

佢似好頭痛條傻西，完全無logic可言，個名又差唔多

你理垃圾差唔強咋 周圍搞鳩人覺得自己好威威被我呢個路人甲撚到隻狗咁

你描述自己又幾貼切到肉

名呢啲嘢要多人叫先有意義，得你一個叫嘅話冇人會知你講緊邊個但依家好多人都知你係笠水狗

谷到打錯晒啲字

其實你係咪新移民未學好廣東話，好多新移民都會將個咪字 讀成 未字

抆屎都唔識咁真係柒嘅 拿分仔話你呀

佢手震咗成晚

拿分係邊位

我寧願佢真係自閉精神勝利法
覺得自己贏緊
如果唔係嬲成半日好可悲

又柒

可憐 一場交要嗌到頂唔順瞓教就當贏？你仲細呀？

拿分係話緊邊個？又多一個假想敵？

唔好嬲到語意不清啦，你有精神病我轉介醫生俾你睇啦

事但啦我都無記你地既名

我成日理垃圾嫁
而家咪理緊

氣急敗壞到打錯哂字

唉，你又嚟喇，唔好咁嬲住，慢慢嚟

叫呀豬呀狗都無所謂啦 總之識抆屎偷圖扮大隻嗰個

你話佢瞓咗但佢仲覆到你

但係你放心，我地會記得你係笠水狗的

嗚，你柒到喊

似你嬲多過我嬲

你有咩證據證明張相唔係佢？

你似讀寫障礙

原來你想贏
我哋想笑咋

佢係咁出醜

我求開心咋 係你同類想贏唔夠屌叫出嚟

有冇留意，佢依家係唔覆我屈我瞓左

我冇嬲到手震打錯字打到語意不清

好有趣

可能佢block咗你

我又真係無咩所謂反正你地班垃圾又唔夠我玩剩係識捉字蝨 無個屌得

你想借位潛水我明

你屈人咁勁梗係唔夠你玩，瞓教都屈得

唔夠你好玩
又打漏字

如果你打錯一兩個咪無問題，但係你而家打到語意不清

你眼瞓麻我知

樓主咁撚認真

好嬲好嬲

佢好精神，你又亂諗嘢

眼瞓早啲瞓祝你快高長大

第三個po了

你眼訓啦，屈人訓方便自己笠水

點解屈我瞓左，我依家算係夢遊緊呀？

早啲瞓唔一定會快啲高，你又柒

你自己想笠水就認啦柒頭

笑死佢啱啱先認佢眼瞓 你地唔撚度稿就覆我？

最鍾意打交

幫人兜之前睇清楚人地講過乜先啦 唔洗咁嬲我明

你嬲死定笑死呀
又打錯字

我地唔似你呢個受薪打手

我無話過想笠 我不知幾想呢場交唔停

眼瞓同瞓左你又分唔到呀？等你五個鐘都唔見人點會唔眼瞓？

佢而家精神返，你冇update到

用手機同你班垃圾慢慢玩 嘻嘻

可悲到
落力做小丑

遲咗啦

小丑

你啲嘻嘻勁匡智

為咗贏我連教都唔敢瞓呀你哋？

冇遲

精神左啦見你死唔斷氣，佢講得啱喎

咁又係 你哋得罪咁多人被我咁落你哋面你哋無台階落

佢似會比匡智社工收手機

想朝聖

唔使做點解要咁早瞓？

到時啲仇家笑番你哋 你哋係咪好驚驚呢

1點瞓你小朋友黎

我知嘅連登係你地嘅精神支柱

你地人生24小時靠佢我知

我等人就係不見不散，你笠水我都要等到你嚟為止

哇我好驚

係你支柱姐

不過呢呢世界好大嘅 你地啲小學雞招真係mk都不如

唔係，你又亂諗

同小粉紅差唔多級數啦

幾有說服力，你mon咗8個鐘連登無走過

你今日有8小時喺連登

講事實你地點會承認

姐係你囉，大陸仔

但你地反應呃唔到人

開始自言自語

你咁叫落左面？至少好似cyrus咁起曬我底出嚟先叫做到嘢啦下話

我知嘅

佢技窮唔敢覆

你知啲咩，你咩都唔知

響2自己地盤被我咁落面 我知你地條氣唔順

你真係覺得有人睇到呢個po會唔係笑你笠水咩

體無完膚

又被我撚到咁

屎都唔識抆

痴撚左線

就扮mk撩隻抽

個玩具玩爛咗

我講緊你嘅心態

精神錯亂

開左痴人說夢mode？

你約戰先喎

陰公豬我啲玩具被我玩爛哂慘

老友，你似有思覺失調，講真不如去睇醫生啦

快跳啦，咪阻住地球轉

爬文啦傻閪

我認真咁勸你一句，睇醫生啦

要撩皮反而被我撚番轉頭

似你真情剖白多啲

唔服氣就想叫埋啲同類被我撚

陰公豬囉

煩燥哥一夫當關
假以時日一定會飛黃騰達

其實個post人人都見到，點解一個撐你嘅人都冇。。。

佢發覺太多人一齊屌佢佢覆唔切，唯有自己同自己講嘢

咁都要執口水尾

我點真情剖白你啲心態 係我將你嘅心態講出嚟

做咩呢 連登無得連續留言已經慢咗 讓哂賽

玩爛咗件玩具了

你哋戰力咁低嘅

其實你發覺太多人一齊屌你覆唔切，唯有自己同自己講嘢

你全死淨你
我都將你啲經歷講出嚟

我已經玩爛我啲狗隻了

巧驚驚佢哋已經只可以圍威喂當贏咗

波台玩具88

想瞓咪出聲，搵咁多理由

佢真係好有天氣狗嗰種風範

而我 以 以一敵眾嘅霸氣輕輕的來 撚完牠們一天然後輕輕的走

以拿卡小器的性格

一定會不停開貼狙擊我這個帳

笑到仆街
你老竇老母啲骨灰就輕輕地走

你網戰都笠
唔敢覆人

西西徐志摩

沉大海

只因為拿卡唔知道盲人雖然睇唔到嘢但屎忽係有感覺

bye cyrus

都可惜嘅，一個重度弱智變左做精神病人

拿卡牠平時抆屎是喜歡叫工人姐姐抆的

咁多人住葵涌邨

我講哂你嘅事出嚟你為左唔認屈我係第2個人？

你有冇錢請工人幫你抆屎

你繼續自言自語吧啦，我同精神病人好難溝通

宿舍有姑娘

拿卡牠說不過我做唯有叫牠在網上的三五好友一起三五成群

以往拿卡喜歡在感情台上扮有伴侶

佢真係有

其實牠是一個女仔手都未摸過嘅毒撚

佢真人有女

到底你點解會覺得屎忽會feel到有冇屎跡我真係好疑惑

為咗得到人生些微成就感 唯有周圍攻擊連登會然 取笑較平凡的人為樂

拿卡的日常

唉算啦比佢幻想下，比佢創造一個自己可做上帝嘅世界吧

條友真係似精神有問題。

本來我會好和平理性唔串77咁討論 不過原來你屎都唔識抆你去問工人姐姐啦佢識抆屎

重度比人撚到變精神病

搞咩鬼

算啦我講咗你嘅經歷出嚟你係咪唔鳩興？

依家係一個精神病人的內心讀白？

估唔到我約下隻抽就已經逼癲左個人

洗唔洗叫你個做雞老母表演點樣抆屎忽你睇？

你老母係雞係公廁 一定可以嘅

你想瞓教唔洗拎呢啲廢話自欺欺人

條友痴左

與其一個一個覆我自己打啲嘢出嚟撚吓你哋仲好玩

佢都係幾可憐嘅

做咩呢 唔識抆屎都唔洗spin風向等人淡忘

啱啦，比大家知道你病情先會體諒你

屎都未識抆 笑死

聽人講你叫雞無比錢被女飛

有無件咁嘅事

你上網連真心假膠都未識分又何必自取其辱

cyrus wong hi

做咩姐 係咪講中咗

聽人講你老母做企街，呢到有人證

屌原來真係佢唔怪得咁鍥而不捨

大家咁話啦

你老母雞嚟我就係人證

你唔夠我屌唔洗搵個仇敵嚟屈係我你啲仇家我一個都唔識

笠水就冇得假膠嘅，約左戰唔敢嚟就一定係柒。

唔洗玩屈啦自己圍內講完唔會變事實嘅

你都無出戰

講屈唔會夠你嚟啦瞓教都屈得

扮咩英勇鳳凰山你都無到啦隨意門

得你一個咁講，但你老母係企街呢到個個都知。

你鍾意點講都得，睇下大家點睇囉

有連登呢個平台俾佢發洩下精神問題都係好事嚟

追返po原來條友jer 成大半日

你有冇證據證明佢冇？

做咩姐你頂唔順咪瞓先 我唔會笑你7架 我又唔係你

三個po

你梗係唔識，你根本係佢嚟

影埋相又點冇到呀笠水哥

咁你有無證據證明我無？

已經證明咗

有證明影嘅人係你？依家影多次

唔洗廢話依家影多次

屈人瞓教然後唔覆係咩玩法

佢唔屈你瞓自己邊有得瞓

定係你條友用2個ac埋佢堆一個嚟嘈佢一個扮fd呀？

你想瞓咪直接講唔洗賴落我度

雖然唔知發生嘜事
不過點解兩位唔約聽日打多場呢？

做咩呢係咁講眼瞓眼瞓

我講自拍呀

唔撚使食飯、沖涼？

佢哋專業網英

佢叫我自貼，自貼左佢又唔信，不斷搵理由逃避，點打

自你老母拍呀 你幾時自拍證明你冇笠水呀

拍條片出嚟啦 係咁影地標無意思

幾個人操控同一個ac

組織下自己想講咩先

又冇意思你得把口就最有意思啦

佢有著尿片

人呢我就見唔到

院舍有姑娘照顧佢

一日睇唔到你個樣你po幾多都唔係真

原來盲嘅唔怪之得唔識路嚟啦

做咩姐講事實

可能你太矮 拍條片出樣

認自己得把口

咁我就睇到咪好

你地用把口都做我唔低哈哈

等咗西西徐志摩好耐.....

兩邊都冇出

唔洗拎張圖扮自己

我要你個人今日依家響鳳凰山自拍證明比我睇你到咗

唔出樣即係做唔到啦

你算吧啦，影曬相又要拍片，拍完片係咪要拍埋電影比你呀

自己乜柒證明都冇仲好意思問人攞相，收皮未呀笠水狗

唔出樣證明唔到 唔洗同我拎相呢一套 po自拍依家 唔係之前果啲咩高定矮嘅柒頭相

你影下個牌我唔笑你笠水啦一係，比少少證據啦，唔好得把口

你哂撚氣啦你玩呢啲我細個都玩開係估唔到2021你仲玩呢啲姐 一句到尾人在鳳凰山嘅自拍

你用口打字

你唔撚洗玩屈玩圍 你啲招對我無撚用

你有證據證明佢無出？

你用屎忽諗嘢我知

佢痴脷筋 用voice input打到錯撚曬

影咩牌 唔見你個人嘅自拍我點知此時此刻你響邊度

你勁熟，你似用開

傻仔仲想激將法我唔貼樣個個都笑緊你笠水，仲洗鬼做多左咩

你之前去過影定攞fd嘅圖影又得

熟唔過你

無人用激將法 你唔敢我知

你無去扮有去我知道

係喇係喇，我地有組織有計劃嚟搞你架。

不如你醫下啲被迫害妄想症啦

你唔洗扮嘢

鳳凰山自貼

咩歌來

無咁講 你ff我ff做咩呢

鳳凰山自貼好簡單

咁樣引人出樣真係有人理佢咩
佢可能喺匡智夜晚冇得出嚟
成班笑佢笠水

郵差

你係咪驚自貼被以前仇家點相

得啦得啦，其實你唔信唔緊要啦，其他人信我咪得，比人笑嗰個始終都係你，而我就又贏一仗，拋贏左隻笠水狗了

係咪姐

鳳凰山自貼啦

做乜呀

唔敢？

搵到我咪點囉

屌 笑死原來唔敢

仲唔識字 慘撚到

即係無出扮有出啦

得啦得啦，其實你自我催眠唔緊要，其他人信我咪得，比人笑嗰個始終都係你，而我就又贏一仗，拋贏左隻笠水狗了

係咪笠水呀你

掹屎要望住屎眼先識掹你應該係第一人

你笠水專家

搵到我咪點囉，我去左，仲歡迎大家嚟點我相，但你連出嚟都唔敢，點咩相啫

啞咗？

自貼都無點你相笑死

用口打字

呢句點睇到我冇去？你理解能力好差喎

無自拍講就真係好型嘅

你出嚟咪點到

但係都係得小貓3 4隻認同你

有咩用？

無咩嘅講到尾你都係唔敢自貼

而我就快快樂樂咁撚咗好多件玩具

真開心

得啦得啦，其實我有冇自貼真係唔緊要，其他人信我咪得，比人笑嗰個始終都係你，而我就又贏一仗，拋贏左隻笠水狗了

你笠水要人哋貼
姑娘係咪未餵你食藥

點姐

Power off健身台最能大隻啵清。小心一掌打死你

唔洗搵位兜自己自貼唔重要

講到尾你唔敢po我知

我了解嘅

你點敢po吖

你啲咁嘅垃圾

好過比人周到你偷圖

我段嘢屈到佢駁唔到仲精神勝利法緊

佢潛咗了

點姐自貼呀

講到尾都係唔敢po自貼 網英怕被尋仇你為咗無聊嘅交 我係求開心 心態上贏你幾條街

佢唔敢瞓啦，嘈贏對佢嚟講好緊要，始終隻抽先輸一仗，點都要挽回面子

講到尾都係唔敢po自貼 網英怕被尋仇你為咗贏無聊嘅交 我係求開心 心態上贏你幾條街

好羨慕弱智嘅快樂

可以唔使理其他人嘅目光

你開心到就好，繼續自我催眠吧

你ff自己贏囉無所謂

啊Q又然

唔洗ff，大把人認同，但你就三個po都唔見有人撐

你都幾可悲所做嘅事全部都係博被人認同

係咪好介意周圍人點睇？

無人認同你人生無意義？

笑撚死

開口埋口都人哋人哋 成世活響人哋眼光就最襯你呢種人

有人認同唔一定好重要，但冇人認同就一定係有問題囉

人哋一反對你就搵番35知己批鬥人

咁你咪活在自己世界唔好理人點睇自我催眠囉

無人認同一定有問題 ？你老豆老母夠唔認同你啦你哋又係柒足咁多年

迷拿哥又撚狗

又唔見你個on9仔去死

你最豁達啦
剩係嘈一個po

落啲力啦 你啲fans睇住呀

拿卡仔 落啲力啦你啲fans望住呀

又將啲唔係事實嘅鳩噏攞嚟講，咪癲啦😅

因為人哋點睇唔重要 懂？

講中咗又唔敢面對你何必呢

你唔洗唔開心喎，有道理嘅自會有人撐啦

唔通你老豆老母見到你個傻仔咁執著連登輸贏會覺得你好叻叻？

呢句野勁撚毒
我唔在意其他人點睇

睇得出你真係咁諗嘅，咁你有自由選擇咁嘅生活方式，我唔會阻止你

你老豆老母係咪同你一樣周圍除底個狗罩咬鳩人？

你咪可悲囉 路人abcd嘅睇法你覺得重要到仆街

真係唔知邊個執著喇

又以己度人

友軍誤傷
我聽日自己出街食飯用到

由你嗰句當自己咩又贏一仗就知你睇呢啲輸贏睇得好重要唔法扮

你想執著咪繼續

邊有講過重要到仆街？只係一樣嘢要有人認同先有代表性嘅

你仲要追住我嚟咬就繼續 不過我唔識你以前嘅仇家唔洗將我代入係佢

咁真係贏左你，講事實姐

我無話你有講過我係話你個人係咁

你精神病咁嚴重就睇醫生啦...

你覺得贏咪贏唔重要 你自己覺得咪得囉 我無所謂嘅

我無需要睇醫生係你要睇姐為咗贏咗嘅交做咁多準備功夫

我剩係用把口將你啲準備功夫講到無用係你一直覺得自己贏

我真係好鐘意香港

係係係，你唔care唔認真hea住回覆左兩個半po

無人癲過你留句言都被你追住咬

算啦，個個都見到你笠水又何必死撐

你唔明？根本只係一場遊戲嚟 咁你又係嘅長勝將軍 柒咗好無面嘅

打交去現場就梗架啦，點知你會笠水唔嚟姐

算啦你無出唔洗扮有出

再扮唔似

阿Q

你敢嚟咪唔係遊戲係格鬥囉

去現場你都要自拍個人響現場架

無出扮咩有出

格鬥都只係遊戲嚟

去現場點解要自拍？冇自拍=冇去？你返工打卡係自拍一張？

你真係出 再講 鳳凰山無你個自拍唔洗扮

本身係一場賭命嘅對決，但係你玩唔起笠左水

你證明比人睇有可信程度咪做 算啦反正你無去唔洗講咁多心水清嘅會知

你扮有去其實無去唔洗講到咁豪

貼曬圖都話冇去你咪自欺欺人啦

這只是一場遊戲 唔識抆屎唔洗惱羞成怒肉酸到

證明唔到嗰個人係你

我有去真係可以講到咁豪，你就縮係屋企梗係冇嘢講

你扮去到拎張相當有去唔洗咁自豪

係啦遊戲啦柒左就自我安慰啦

扮乜鳩，真係有去有相為證，你咪柒啦

支持迷拿巴殺隻笠水狗

你玩鍵盤戰士咩套路我會唔知咩事？自貼去鳳凰山頂又無你樣你連嗰個公園離鳳凰山幾遠我諗你都唔知 唔洗扮有去

點樣有機為證 求其一張當係？

講到尾都係唔敢po自貼 網英怕被尋仇你為咗贏無聊嘅交 我係求開心 心態上贏你幾條街你玩鍵盤戰士咩套路我會唔知咩事？自貼去鳳凰山頂又無你樣你連嗰個公園離鳳凰山幾遠我諗你都唔知 唔洗扮有去

傻仔想引人自貼引左三個po都引唔到，你重度弱智就比人睇到曬

你呢句已經出賣咗你拋贏 即係無去扮有去

係呀，你唔嚟驗真身我就求其一張就當係架啦

3個po都被我撚番轉頭你算撚數啦你

你自拍咪不攻自破

敢出嚟隻抽咪拋贏左你縮係屋企囉，又亂咁理解，你中文咩程度架？

已經比我睇穿咗 死唔認柒

你啲fd瞓咗啦 你呢？為咗拋贏我保住連登地位去到幾盡 哈哈哈哈哈

有去一個地方洗撚自拍咩，你咩智商理解能力咁差

你係咪眼瞓呀又屈人地瞓左

得番你一個覆

唔覆你就等於瞓左咩傻仔，今晚曼城對熱刺呀弱智仔

唔洗扮啦

貼多幾次啦，我準備report你洗版

搵藉口都唔洗咁呀？

法國你好中意話人扮嘢

Report囉 反正個帳我拎嚟玩嘅有咩所謂

幾聽話 個廢人講 睇緊波wo你睇下你 波都唔可以專心睇要嚟覆我

藉咩口，個個睇緊波得你傻更更唔瞓係咁嘈交

好好地一場波為左要覆我無得靜靜地睇啦陰公

中場休息緊呀你咪柒啦屌

我都睇緊波
用電腦睇波再用電話覆你有咩問題

唔洗搵藉口 講到尾都係唔敢po自貼 網英怕被尋仇你為咗贏無聊嘅交 我係求開心 心態上贏你幾條街你玩鍵盤戰士咩套路我會唔知咩事？自貼去鳳凰山頂又無你樣你連嗰個公園離鳳凰山幾遠我諗你都唔知 唔洗扮有去

屈人瞓柒左又話我call馬

無問題 你專心唔到睇波無問題

我無所謂嘅你睇波都無得安寧我緊無所謂

柒左就貼嘢洗版 惱羞了

你估個個好似你咁唔可以multitasking?

你知唔知咩叫中場休息架

屌你咩
爬咗我半個鐘Po
你條柒頭笠水狗吠黎吠去一味遊花園耍太極好乜撚嘢意思話撚返人轉頭
十足十啲狗追住自己條尾轉圈吠吠吠當看咗門口同主人交差

睇波點撚樣安寧呀老友

你無call馬 你只要同你啲fd講 快啲幫拖 無咩啲 佢地都唔係馬 狗嚟

無咩嘅 舒舒服服咁睇波你就無份啦 哈

你有冇證據話佢call馬

係係係，你話係就係，上面又嚟多兩個喇，又係我fd嚟架

你講完會唔會打冷震
點解你可以咁柒

懷疑你未睇過波

屌你啦邊個叫你犯賤過嚟睇呀 仲要無食狗糧衝出嚟被我撚又一件玩具

安寧定舒服？

姑娘咁夜都未熄燈咩

講左咁耐 條淆底獸出左黎同樓主隻秋未

都一樣啦總之為左幫條垃圾波都無得專心睇

我有份 我瞓住係床到睇勁舒服

心態上贏你幾條街牙Q

又自我催眠痴撚左線，係呀個個都係你玩具呀

又一件玩具 哈

你係我玩得最耐嘅一件千萬唔好停

你成晚都比人撚喎匡智仔

兩隊我都唔撐 咁專心睇做乜鳩

喂阿Q

你繼續活在幻想世界吧，做人會開心好多的

我唔係犯賤過嚟睇你
係過嚟睇你犯賤

心態上贏幾條街都講得出

現在的世界太不成話，兒子打老子……

講事實似得你咩當連登係全世界 個ac唔係我 我同你慢慢撚都無所謂

迷拿巴打咁多時間撚個匡智

佢屈完瞓你又返嚟

做咩姐 講到尾都係唔敢po自貼 網英怕被尋仇你為咗贏無聊嘅交 我係求開心 心態上贏你幾條街你玩鍵盤戰士咩套路我會唔知咩事？自貼去鳳凰山頂又無你樣你連嗰個公園離鳳凰山幾遠我諗你都唔知 唔洗扮有去

係啦冇所謂啦自我催眠啦

我特登的。

想證明比我睇無瞓呀陰公豬

阿Q，希望你比人打靶

事但啦反正我講乜你都當假

條友笠完水都死唔斷氣，我等佢咁耐佛都有火

咪咁多幻想啦，好攰的

點姐自貼未

咁你咪發火囉傻閪 你吹我漲咩

咁你要反省下點解你講嘅嘢咁冇誠信

係你先當呢啲網上交搞到人自bam好有成就感姐 佛都有火？發嚟被我笑吓

你堅持多陣就ok
等陣場波完咗大家開始眼瞓廢撚事理你
你就可以精神勝利法做大贏家了
SH💎🙌

嬲呀？佛都有火 我笑住睇你發火呀哈哈哈哈

我吹唔漲，你人格都可以捨棄咁低劣有邊個吹得你漲姐

我由頭到尾係想睇下隻唔敢自貼啲垃圾點發火

因為我唔需要對住你講口齒

咁又唔係，但佢地自bam係個人選擇嚟姐，光明正大唔係身有屎嘅點會自爆？自爆又關我咩事？

無咩嘅 以前果啲人點解自bam我唔知唔 反正你嗰啲招影響唔到我

我發火你生命會好危險，所以我用理智忍住左

冇所謂，證明你人格低劣

我由頭到尾就想睇下你可以做到啲咩 除咗開幾個po之外你仲做到啲咩？

大陸仔廣東話都未學識

咁你咪繼續自我催眠囉，又要主動拎啲人嚟講又話唔關你事

對住咩人咩用咩態度對佢囉

你哋自我催眠你影響到我囉

上連登勿認真呀懵撚

可以比大家認識下你笠水嘅英勇事蹟囉，你咁無恥就緊係冇影響啦

講到咁運籌帷幄咁點解又會玩到你咁柒比成村人指住你塊柒頭皮起勢咁卒

你唔洗講到唔關你事咁你咪又係以前搞鳩啲仇敵越搞越有個朵當自己大撚哂咁 你除咗學下mk約隻抽 找啲圖扮有去屈人大陸人你仲做到啲乜嘢？

又勿認真呀？咁係嘅你除左扮唔care都冇第二招，個個入嚟見到都係笑你笠水，你點會好受

你勁豁達
嘈咗十粒鐘

因為覺得佢啱嗰啲都係垃圾係佔少數嘅網英垃圾 你覺得自己得我會好似你咁care班人點睇？

品格呢，就係自己對自身嘅要求嚟，唔係取決於人地嘅態度，明唔明？

一時又話睇得出我真係咁認依家又轉口風話扮你都係算數啦都係唔敢自貼

咁講真，你笠水我又真係冇得做乜嘅，笑下你咁囉唯有

你估我係你咩講真我無感覺 被班3唔識7嘅人圍威喂你care係你白癡

係睇咗兩個post咁多個人裏面最豁達真係你

但你又無出 笑條鐵咩垃圾

話你認為自己係世界中心有錯嗎？

冇感覺你死頂左十個鐘

你係大陸人
你連打字都漏咗啲鄉音出嚟

我無認為自己世界中心我係無當你地嘅心態睇法玩法係一回事 所以你係咁咬死嘅point我無care過

笑你笠水囉，我有圖你冇，笑你咪笑你

你撐咁耐都辛苦你啦 你都奈我唔何 我玩得幾過癮

唔care就咪撚覆啦笠水狗秒回左十粒鐘係度扮豁達

有個假圖當有出你同打飛機無咩分別

你屈無恥姐咁我真係做唔到你咁無恥

我用把口將你嘅證據講到乜都唔係 我同情你添

你屈人多姐 咁呢度你地頭你係威威豬嘅

係唔係假圖，你都唔出嚟點知呢？

你自貼我咪知

cyrus, 你露曬底

係呀我屈人多呀，個個入嚟都撐我，因為道理係我呢邊，咁都算係屈人多嘅

資優發言

又度緊對白？

係囉
仲比你講到路過嘅都入嚟笑你笠水
你今日好成功呀

無所謂啦 原來依家興mk解決方法嘅 不過你都無出 扮咩吖

屈我冇出好似得你自己信，你說服左自己？

啲3唔識7嘅你覺得有人支持好有動力你咪去做 一被人反對你就唔敢做？

隻抽就mk？咁拳擊手咪好mk？

一開波你撩鳩我先嘅 你自己犯賤當自己大佬咁阻你唔到但你又奈我唔何呢下先肉酸

自己約戰先又可以屈人用mk解決方法

我做每樣嘢之前都會深思熟慮，難啲有人反對喎

你係為呢啲小事扮出嚟老土加mk拳擊手點同

你笠水咁可以點同埋係你撩我，唔洗屈

緊係啦 認同你嗰啲都傻閪黎你地傻閪一堆圍爐緊係無人反對

你人都無出 機會唔識把握怪我？

我本身就係職業拳擊手，你柒左。

你乖乖地上鳳凰山自貼你哋唔洗佛都有火囉 你都無出

有晒圖有晒證據都扮睇唔到 果然係藍絲

哦 你講就係 哦專業拳擊手 自拍未呀

係啦係啦冇出，你心態贏到就得

自貼證明啦 唔洗廢話咁多無出咪無出

一時又三唔識七
一時又圍爐
你不如屈樓主勾結外國勢力仲好啦

唔信係你自由，我冇必要證明比你睇，但你唔敢出嚟係一個明智嘅選擇，我一拳可以打到你休克

你覺得你拋贏我哋得 專業拳擊手 都係無出

咁又唔會 最多未來勢力姐 隨意門佢都講得出口

你點證明佢冇？

你唔需要講呢啲廢話 反正你都係用把口講 你覺得我會care你 你都無出

到撚左你都話唔信，咁好難幫你

你話事啦
反正你說服自己咋嘛

自貼都唔做好難信你拳擊手

你冇出

佢講嘢真係似廢老
一係大陸匡智仔

無所謂啦我等睇佢嘅隨意門出現

似A仔
講極都係果一兩句

你唔care但你mon咗12個鐘po

自己話自己心態贏

佢肯定係有啲病架喇，未見過有人活係自己世界都可以嘈十個鐘

因為我撚緊狗

條友玩講嚟講去一句我咪陪佢癲吓

你撚緊自己

你自我催眠緊咋，咪癲啦😅

啲A仔上咗聰明豆專注力係會好高可以focus好耐

你都唔會係正常啦 隨意門 拳擊手 唔識抆屎嘅拳擊手你係咪靠臭贏人

依家全部人都知係佢撚緊你 你係咪比人撚到傻咗

你催眠你自己贏咗添啦

講真其實你分唔到真假係唔應該上連登的

佢自己死唔認柒再搵人圍我都做我唔低啦 佢贏？笑咗

咁多人撐我，洗撚自我催眠

你連我係真心定假膠都分唔到唔好扮嘢啦

又點搵人圍你，你咪被迫害妄想啦😅

你呢啲咪叫圍爐取暖囉拳擊手

無被害妄想 咦你啲fd呢？又睇波呀？

你假膠假到自己變左笠水狗，冇人會同情架大家只會記得你笠左水扮假膠掩飾

不如你數下啲username出嚟，我想知你覺得邊啲係我班fd

你覺得我由頭到尾似你咁博人支持？你地點睇我我真係無所謂你又奈我唔何熄咗個連登我聽歌睇片開開心心

Sorry
佢贏盡了笑
而你輸啲乜嘢我哋全世界都未知道

我講出嚟你會為咗贏我夾硬話唔係 決定權響你度 龍門任你搬

你心態贏吖嘛，係啦我知道喇

佢真膠

咁你依十幾個鐘應該都聽唔晒一首IQ博士

你FF贏吖嘛拳擊手我知嘅記得除低拳套學識抆屎

條友癲過西西囉囉

問係邊啲你又唔數，又話人圍你，你仲唔係妄想症？

仲糾結緊咩抆屎其實你係咪晏晝比我笑你弱智好唔開心？

咁佢擺明有病嘅

自貼你又唔敢 又話我唔出 你仲唔係被我玩到腦震盪？

係咪潛咗？

被我恥笑你成日唔識抆屎我知你佛都有火

好啦好啦腦震盪啦，你心態覺得係就係啦

比起你我都唔敢講自己有病因為無人嚴重得過你

你哋ff自己贏囉 記得同爸爸媽媽拎獎品

你笑識唔識抆屎，個個都知係假，講真冇人會理你，但你弱智呢方面就真係幾明顯

盲人點知自己抆屎抆得乾唔乾淨？

你係唔識字定弱智睇唔明個topic

你依家先話假無用啦我恥笑到你嬲到話出嚟隻抽最後扮出呢下先好笑

好啦好啦你心態贏啦

咁遲先作到個藉口出嚟？

好啦好啦我扮出啦你心態贏啦

好啦好啦 獎品響你老母塊閪度記得捐入去攞

係啦藉口啦，講真有幾弱智先會信一個人唔識抆屎😅

應該係一個人幾弱智連屎都唔識抆

你冇獎品但都贏盡笑聲嘅，值得高興

原來你真係信，我屌

你係咪見到波台警員名單都會信嗰啲人嚟？

你除咗捐入老母塊閪到拎獎品你一無所有 點算？

唔會啦咁多人支持我點會一無所有

其實你唔識抆屎唔緊要嘅 唔需要信 事實

係啦係事實啦，你開心就得，最緊要你心態贏

你老豆捐入你老母塊閪度咪仲衰過一無所有
你望吓鏡照下自己生出來個樣

呢啲咁虛無嘅嘢你都咁滿足 唔怪得你咁介意人地點睇你心靈空虛

唔緊要最緊要你有人同你圍爐

其實你唔識字唔緊要嘅 需要驗 腦

講真有人圍爐一定係爽過自我催眠

講真係自欺欺人到覺得同你作對就自我催眠你緊係覺得爽啦 唔緊要你啲圍爐fd幫你抆屎

同人圍爐滿足下心靈都好呀，成日自我催眠會思覺失調架

所以你就因為思覺失調先搵人圍爐醫你嘅病？

陰公

好，我地會人型蜈蚣的

陰公得過你一個人比人撚咗成日

記得自貼

你鍾意點話點好啦

係咪被我講中咗姐 唔洗扮嘢wo

你次次冇嘢講就叫人自貼
不如叫人自殺啦唔爭在

你鍾意點諗我阻止唔到

算啦你自貼都唔敢 自咩殺 珍惜吓自己條命啦

你鐘意死撐係你自由嚟嘅

唔係啦你鍵戰梗係去盡啲好，唔係現實又比人恰，上網又唔敢惡

係囉我死撐囉😅最緊要你開心姐

你唔珍惜自己條命我邊有啲笑吖 鍵戰 唔會啦 你睇吓你為咗場交去到幾盡 又唔自貼 得個連登係你支柱屎都唔識抆

你圍爐姐 最緊要盡慶

是，你說得對

開始懷疑條撚屌係bot黎
黎黎去去都係嗰幾句

乖 我對那就是你錯囉

淨係識叫人自貼

嗯，你說得沒錯。

是呀支那狗

知錯要能改呀

係適當時候真係要放棄溝通

所以我用平和心態嚟放棄爭執

嗯你是笠水狗

肯打未呀 好悶呀

拿卡是一個現實的可憐蟲

我知道

agger

推爆咗仲會唔會有po4

嘩，好耐冇見喎

玩玩具啫
早兩年老鼠上訊號山單嘢都玩咗幾日

你老母係雞係公廁

真係冇咩意義，佢活在自己世界，扮瞓嘅人叫唔醒，咪由得佢開心下

你都係

圍爐開心嗎 睇你個人生都係充滿悲傷 無人認同你啦等我比個機會你圍爐

你就一定係

你鍾意點諗就點諗啦，你心態好到旁若無人，無論有咩想法都可以的

終於有第2句嘢吠下啦你

算啦唔好嘈，比人笑成日咁耐佢真係需要發洩下，我願意包容佢

咁頹做乜姐

由你啲同類吠下囉 反正我由頭到尾當你kill time工具

唔緊要的，隨便鬧吧，我唔在意你

拿卡可憐蟲><

問你點解咁頹又鬧你你真係被害妄想症

我講嘅嘢好難錯

唔再開了，厭倦左無限loop啲廢話

你iq100資優
拿卡喺你面前輸到跪喺度啦
利申160

是

嗯，好。

唔玩啦？

嘻嘻

嗯， 好。

你夠唔係盲啦咁你望唔望到自己屎忽窿呀？

呢句真係左睇右睇都剩係睇到好嚴重嘅邏輯失誤

佢係勁嘅，不能否認佢係一個上帝嚟，創造出一個自我空間enjoy

其實由一開始都唔知嘈乜，純粹係佢柒左唔服氣搵啲歪理駁嘴就開始左

你都唔弱吖當一場交係民主選舉咁玩係咁玩民意

一開始係你無撚啦啦屌鳩我先屌鳩你嘅

講到柒由你開個廢po已經柒咗

果然係初三赤口
上嚟爬吓po都有花生
迷阿真係最疊馬

你本身句嘢邏輯錯誤又串柒柒
抵屌嘅

精神病始終都係弱勢社群，我願意包容

追po睇得出你係現實只係一個油頭毒撚永遠只會係網絡世界到做鍵盤戰士 係現實只係一個冇存在感嘅浪費社會資源嘅人

迷拿果然都係好人 白卡佬都包容

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 算啦你中意咁諗安慰自己都可以嘅

病入膏肓，值得同情

佢剩係覆你唔覆我

好撚on9

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我同其他人講嘢佢都要搭嗲的，佢似乎係對我有種近乎迷戀嘅偏執

我只係講事實你繼續沉醉係你自己嘅世界 反正你係現實只係一個浪費地球資源嘅人 係兒登嘈交嘈贏人以為自己高高在上

佢第一個cm已經輸咗
唔知有咩好死撐
iq100係唔同啲

唔撚洗瞓

為咗我開3個po搵我玩足10個鐘睇嚟迷拿對我有種不可言喻嘅信仰

嗯。

嗯，😘。

佢真係公廁嚟
成日迷戀好多戇鳩仔 然後開勁多post

無咩所謂嘅 你講嘅廢正正套得落你班廢人身上仲要啱啱好 呢場交係我屎忽痕無嘢做嘅娛樂 但估唔到嘅係你哋睇到勝負咁重要

咪爆啦，25？

標準兒登仔 佩服

笑死入得黎嘅都變左玩具

老老豆豆 ，個問題係有啲無聊，但同你互屌個位巴打真心幫唔落，佢啲對答好似弱能人士，以為自己好撚7醒個啲撚樣

見你啲口味愈嚟愈曳 連弱智都玩 睇唔過眼

係男人既就堂堂正正出黎應戰!

見到佢話用銀紙我真心唔知講咩好，可能係幽默感吧

唔緊要啦響你眼中係on9嘅人其實並無當你一回事 你只係kill time工具

嗯好

佢長氣到似過度活躍啦。

啱呀 完全睇得出你冇當佢一回事
不過feel到你好煩躁

條友真係似有病 咪恰

好煩躁

想通了，得饒人處且饒人啦

留名

好啦我嘅信仰追隨者依家開始賽後檢討了

一日推三個po好撚癲，講緊係冇上過熱門得幾個人推

到底佢圍嘅爐温度如何 而佢響佢老母個閪到拎到啲咩獎品 應該只有佢自己知

唔好咁煩燥啦

你以前仲癲過佢啦

得佢自己知 咁點解你知佢喺邊度拎獎品
你老母平時獎你係喺閪度攞出嚟？

我的小迷拿最後應該是找到了在牠出生時沒有帶走的腦

你帶壞

其實佢好可憐的

你有冇發覺 你每次句句子都唔通順

憤世嫉俗嘅人型炸彈

隻抽都唔敢點炸彈法

Google憤世嫉俗嘅人型炸彈第一張相就見到你

炸彈唯一作用只係自爆

比條友擺上枱牙

佢人型炮仗
過年都有用嘅

兒登仔嘅正宗跌落地揦返拃沙上演

尼咼我撐您牙！打7迷拿條染頭！

佢無出扮有出講經咩 抆屎都唔識

又黎
拿卡要入波了

十個鐘

您系cyrus朋友嗎？系米邦距出蕃氮氣（Nitrogen)？

其實條友唔識抹屎忽柒足咁多個post都咁厚面皮幾屈g
要睇屎忽先知乾唔乾淨呢條友應該屎眼睇野

唔識佢 只係求其派吓膠玩吓嚟打發時間

逃避我係冇用的
你有冇料 由你第一個cm已經睇得出
iq100就以為自己好撚醒 冇返百幾都咪撚攞出嚟講啦
大撚把人100 咪抵你煩躁囉 因為你唔撚醒呀嘛
比人屌打嗰陣你咪煩燥囉 無能為力咪煩躁囉
講嘢一舊舊咁撚樣 弱能扮臭串 你自己打完之後跟住讀一次先啦 讀乜撚嘢書㗎你 出嚟獻醜 個個笑鳩你弱智 你仲喺度打飛機比邊個睇
你上唔上心 唔洗同人交代㗎 在座咁多位有眼睇
邏輯錯仲諗住死都拗返生
唔講道理嘅話你鍾意點拗都得㗎
不過你成隻狗咁追撚住嚟咬 唔通你就係啱㗎喇咩
柒咗就係柒咗
不如你自己反省吓你第一個cm講撚咗啲乜先
因為你根本冇得反cup 你咁樣拿返拃沙咪仲肉酸

瞓先

你柒咗

屌 梳 原來有精神病

咁條友iq=0都會話自己資優嘅

比好煩躁嘅病句撚咗
潛水先

佢唔識加減數
佢IQ減100應該係負數

今日冇股市先睇到又有loser

我冇睇到個減字
唔洗幫我 係我估唔到會有人中文差成咁

睇到第十頁
頂唔順cls

乜原來依家啲鍵戰係中意圍威喂當贏好啦咁 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔通又要笠水又要成個A仔咁自己說服自己又要比成村人笑十鳩幾個鐘先算贏咩
醒少少好冇

不如你搵個人嚟同你圍 想知咩人會g持

岩岩係葵涌公園見到個筋肉人
原來係樓主

笑撚左 真係癲得幾係野，係咪lunch 哥啲fd

條友自hi足十二個鐘

佢既人生係咪得連登

真係似

佢訓醒未

其實你都幾撚on 9 又要串過馬撚，叫人出黎得過講字。小學雞到爆

一早撩過佢出黎啦 佢粒曬水 用把口健身就叻

佩服樓主咁好耐性同隻小學雞溝通
真心respect

其實對於一個活係自己世界嘅人係唔應該講咁多，因為佢永遠都唔會覺得自己有問題

未啦，佢醒左一定入嚟屌人的，佢內心其實好在意人地笑佢，仲未入一定係未醒

都唔止十幾個笑條柒頭

收嗲啦傻閪

樓主係咪又要殺人

哈哈哈哈

有腹肌架佢

梳 訓左冇睇 請問打左未

佢從來都冇諗住會嚟打，係佢笠完水唔想咁柒先嘈咁耐姐

迷拿又手刃左個弱智仔了

好煩燥係中度既話 樓豬都有輕度

咁撚好心機同個中度弱智嘈

你用嘅完全係文革招數

波台最少都係輕度，有咩問題

呢個真，G持你

講真得啲大陸阿叔經歷過文革先會講得出

同你係學術台嘈緊果個係咪都係依條廢柴黎？

波台有7成都係一隻腳入左棺材 that’s why 多藍絲

係其實唔知佢嬲乜

佢琴晚露哂底大陸仔格岀哂黎

梳 訓左冇睇 請問一開始係咩事嘈

盲人點知自己抆屎抆得乾唔乾淨？

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頭幾句唔知佢講乜春，問佢係咪弱智佢就開始嚟料

條友被人ban左？琴晚明明1001左

連第二個post都就嚟爆

唔會啦，應該post2來，條友一日推三個post，搞到亂曬

樓主仲要自爆埋，佢都可以唔信，同埋由此到終，佢係咁叫人po圖比相，懷疑佢係5毛pr公司收金錢要搞死波台

波台人人得而誅之啦，藍屍五毛熱狗國安集中地

呢個係第3個

條友共諜嚟 講勁多蝗語露晒底

跟唔切
今日赤口邊個會抽贏？

笠咗了

準備開2
咪撚笠呀你

嚴格嚟講呢個已經係3

暫時睇就係拿仔贏咗

曾經懷疑過尋日傍晚時分拿卡已經x咗佢
拎埋佢部電話自問自答隱瞞xx時間

都話咗樓主殺咗人

事主已經贏咗心態
話撚知你開到10都冇用

咁癲

你7左，同埋笠左？？

完咗未？

推下先

仲訓緊？

完咗喇？ 哈哈哈

上水未呀屌

駁唔到只可以傻笑 你好撚可悲啊

佢仲未瞓醒

學某波台清扮瞓

煩躁哥尋日戰鬥力咁高一個夜晚推到兩個post
結果今日精盡人亡

波台狗特別煩膠

係咁架啦，唔鍾意咪Quit連登囉

1001都未有得打

又就黎完，好煩躁會員出門口味？

就嚟1001

咁無聊既野都可以嘈到約隻揪